(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (41)

牙官預測去到第100個po：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料啊

Lm

Lm Fiji

完了吧

我唔信

麵粉

咁我可以識你未

lm

Lm
Red pill blue pill

佢個時同我講 ： 你有冇照過自己個樣先pm我

哈囉巴打，答得你係咪藍絲未

想召喚貓巴

做咩？

多咗天

留名食花生

要唔好啦

佢要我寫嘅字
我劣劣的寫好了

唔答會點架?

嗨

仆街
醫院度早真係好唔準
我得返158

Nice武巴

hi
啱啱整緊嘢

佢個野壞左呀

認真
勁靚仔

武巴充滿效率

鍾意睇靚仔

好勤力喎

原來我叫雙腳跑跑7左

終於星期五 幾時先可以方加

照鏡。。。。。

支持

改叫四腳爬爬未

想問有冇miss掉什麼

直接踢走 唔洗投票

你唔知架咩

冇
但我miss你💕

真心更得好快

10/10

次次留言都會睇多次自己個名

Wow
文青才華仔仔

我中下下 靚唔到

壁虎腳腳

咁溫馨 唔係我同你嘅作風

唔會....字好似真係無人管

好憎

男神們嘅健身lunch VS 我嘅lunch

好健康咁

第一次完lunch F5幾次都冇新嘢出

我食爭鮮

直接DQ

nmsl快撚啲投胎再去死
thx🙏

壁虎益蟲嚟，腳腳我就唔sure

呀係Sor... 頭先係街唔記得搬

想睇乜

你雙腳啫

公平公正公開

雷巴變左

我博愛醫院本人

好惡

咩意思?

[member][member][quote][quote]歪巴甜故pt1

[member]

食親爭鮮都屙 唔敢食

合憲合法 貫徹160互助的原則

碌到隻手好攰

咩

我D朋友個個都咁講我都唔想試

唔記得將個PT3 QUOTE出去

睇你OK?

又冇試過

扮工先

專登上去抽下，中左最愛猗窩座

Moto?

竟然會停咗

好突然

Jed

波波真係。。。

笑死

呢一切嚟得太突然了
前幾次話死po都冇今次咁勁

法國波波而家開始唔鍾意著返件衫

好事嚟

你加多個頭套就完美伊之助

天氣熱啫

糊巴唔洗開42了
一切止於41

多謝大家呢幾日嘅歡樂

衣著太保守

佢再大隻啲

一日十post嘅時光

有肉圖都推唔郁 我地可以送個po去哥連臣角了

mola mola

我已經冇貨

啲人睇到厭哂 果然人係貪新厭舊
除非你個body有大轉變咁樣吸引返佢地

CERTIFIED

個po唔想死住

要時間要資源㗎

覺哥講明唔受溝唔分
咁點解都會死po

香港人講求快又要有衝擊，搞唔掂了

點算呀

你地係咪痴線

大家都盡力了
今夜煙花燦爛

靠你po圖續命

發生咩事

唉 我哋已經又文學又post圖
結果都係維持唔到

我幫你推多兩下

新人lm (要返工)

唔洗返工返學咩真係

換你黎俾啲衝擊

裁仔我連毛筆字都寫埋，波波賣身都救唔返個post了

體脂率幾多努力做運動中希望有清身形

睇黎要寫血書 賣底褲先救得返

尋日返工時間都好熱鬧

波波真係好撚大隻

覺哥覆到依家先有時間？

渣男

係我做我會認㗎

血書寫情慾

賣身未

彈鐘

孝子救po 腳膠入

DIU 原來真係真事

佢想個post死

Po圖未

哇屌

Blocked

靚靚

覆完診推咗15頁

幻幻救po未

睇黎你早過個po死先

你有咩要救

點救

Po圖

隻腳好好j

靚手

俾個pt呃鳩左依家都係自己努力多過佢幫我既狀態⋯⋯瘦左啲firm左但腹肌只係若隱若現2粒仔⋯⋯

左r

直接電死

面對家屬先係最難個part

我都想學

考左未，可能會撞到bor

Houseman你都恰 無人性架你

要睇咩

我收錢教你 你日日去池邊練浮同踢水就得

就係我嗰個乜都無囉dls

要問下本po咁多位拜登

哇屌好撚正

上半身唔著衫 下身淨係底褲

最後咪又係睇下啲YouTube學下人地啲飲食⋯⋯
黃小愛訪問嗰啲健身教練
話一日6餐，
早餐麥皮
午餐100g飯之外
全部雞肉100g同菜140g

唔好收錢啦

淫撚到

裸身白襯衫

至少要幫我畀入場費

等你

腹肌其實係要靠飲食多嘅...

咁都睇唔到

難得克克賣肉

佛連鼠陪你

真 平時最好要走汁/少油/少澱粉質同乜都走甜少甜

稀有架
太低質唔想獻醜，沾污大家嘅眼睛

由琴晚開始咩都睇唔到
波波最好 唔咁快dele

之前成日話我快吖嘛

Match? 覺哥🤤

裸體白襪

Pull & bear

我都係扯巴啦...

要po未

上晒契

覆完診等拎藥

白襪浴衣算啦

小心身體
另外等圖

練緊蝶

wow好白好嫩

凌晨三點call佢開panadol

我係細佬21號

下

Sorry

嚟多次 嚟多次

矮

好有風格

竟然有人有同感

你一直係gay圈圖鑒

聽講係男神黎

點知啵

係

我係渣男only

做完尖 拉筋先

白滑

真

都係睇唔到

tinder bumble全部match都男黎
真係咩

利申直

咁慘

有無考慮轉基多啲market

(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (42)

咁快開定

期待你喺度回歸

po又回復活力了

可摸耳來多次

404*6

識聽聽荃b版

39了

都係一張都睇唔到

我都係

去43啦

原來42留左相

講笑啫
覺哥冇block我已經執到